﻿Viết chương trình thực hiện xoá file và các thư mục con có trong một thư mục hiện hành. Viết trương trình tìm kiếm các file dựa trên phần mở rộng của file. 
```csharp
public boolean DeleteAllFile(String path){} 
public void FindAll(String path, String extension){}
```